後巷行方便被揭發 躁漢連環反擊 風騷走人

後巷行方便被揭發 躁漢連環反擊 風騷走人

急就去廁所啦！

光天化日下公然在街頭「行方便」，還惡人先告狀？大埔墟有一名男子疑隨處便溺，被樓上住客揭發後大發脾氣，引起網民紛紛派嬲！

從網民上傳至YouTube的一條靜音片段可見，星期六（30日）上午7時43分左右，一名男子步入後巷就地小解，但過程中他突然轉身，疑喝罵樓上住戶，估計是其偷偷「方便」的行徑被人揭發。

他大發雷霆，隨手拿起身旁的膠桶猛往上扔，並「手指指」連聲責罵，隨即再在地上拾起一個紅色膠盆往上扔，最後卻離奇地流露出活潑一面，洋洋得意地向樓上揮手道別，並急步跑離現場。

據上傳者描述，事發地點為大埔墟，他已將事件報警處理。網民紛紛認為片中男子的行為離譜︰「係咪真係急成咁呀」、「樓上條友倒盆水落去啦」、「又要威又要走，廢柴」、「還不知錯，死不悔改」。

有男子站在後巷疑就地小解。（互聯網）

男子發爛並拿起膠桶（紅圈示）往上扔。（互聯網）

男子再拿起紅色膠盆往上扔。（互聯網）

倒水快靚正

倒水 bb 彈

係元朗見過係公廁後行痾尿添
呢啲唔係人，係狗嚟。

後巷先啱

如果係外國咁影人比人打死都似
不過，我地香港人既質素係高d